【武漢肺炎】睇完呢張圖，我好撚懷疑呢隻病係人造出黎，唔撚關野味事

央視發佈2018年武漢發現新型冠狀病毒

野味啊嗱

進入全面小康社會嘅方法？

加上武漢P4實驗室，細思極恐！

應該同今次嗰種唔同